太子地鐵出口，籃屍又搵人黎攪事

條痴利根既阿叔囉埋刀係到兇在場人士，比人扑穿頭，仲死都唔肯走，繼續周圖串人，仲要走入獻花位置，又比班防暴大條道理走出黎

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

圖

直播

拎刀斬人 點知比人圍左先

7/9機場更新 求求大家

有無大叔圖

咁警察拉到個阿叔未？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇法啦，件藍絲收左錢，俾人爆頭都要繼續

護送入狗屋

你唔係仲係咁傻以為會拉哩啲人下話，竟然到而家仲有人會信差佬咁on9

補圖